暗戀圍爐區

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

暗戀的人暗戀別人

你又知既？

唉 我都覺

最慘係平時仲要扮冇野咁同你傾計

我自私 想keep住做朋友

有緣總會再見

我都係

講到表白好似為左放低佢咁

向前看啦

明月照溝渠

唉 唔敢表白 唔想失去佢

我決定左永遠放係心入面

暗戀真係唉
有時唔知係咪曖昧緊定點
唔知對方係咪鐘意你
好似佢做嘅每一個動作都被自己無限放大緊

好relatable
對我冇feel就唔好flirt我啦毒撚真係會諗好多嘢架
點解鐘意嘅人永遠都唔會鐘意返我

Exact7ly 毒撚最忌有自信
人地對你好少少又會諗成晚

次次鐘意既就fd zone我 唔鐘意既就煩鳩我

我都唔知係明戀定暗戀

呢三個月都冇心情念呢樣野
本身既生活都tune 唔好，仲念拍拖咩
溝到又點 個個星期六日出去遊行

冇民主有女都冇用

你有做過啲咩暗示

咁你都可以搵個同路人架嘛
一齊分擔下 會冇咁灰

真，佢仲話我係唔係平時諗好多嘅人來

屌一模一樣呀巴打
可能唔小心有啲朋友之間都會有嘅身體接觸就成晚都瞓唔著
明明已經好hea覆唔鐘意個啲成日睇到啲text都唔係鐘意嘅人搵我就會好煩躁
定其實我地鐘意嘅人都係咁睇我地

女嘅可能會，通常男都來者不拒掛

屌 真
我相信對方又係無限放大
我明明幾日先覆一句 都仲keep住每日搵我
但諗返自己 鐘意果個搵我咪又係忍唔住秒回

暗戀/明戀緊個ex...

咁肯定明戀啦 拍過拖放唔低好平常啫

的確係咁明知衰硬都會頂硬上，俾個理由自己放低

但都過左差唔多三年
一直同佢扮緊fd
因為佢有女友 好痛苦

何苦呢 我寧願唔再聯絡都唔想望住佢同其他人一齊

過來人經驗 食左檸檬就唔好再搵人

掛住佢呢件事好似變左習慣咁

你又咩情況

屌e個真係
直頭係問題都唔覆 都仲keep住搵jm9

有次試過成堆fd一齊 鐘意嘅人話我覆機好快
另一個fd即刻話每次搵我都覆得勁慢 仲要group chat係一定唔會覆

一收到佢message就同自己講唔好覆住
之後覺得已經過左好耐諗住覆啦 屌先過左五分鐘
但都係忍唔住秒回返

同是天涯淪落人呀巴打

唔小心負皮咗 sorly

Hi

光復香港 時代革命 929見

我就算啦 幾肯定自己冇可能

有暗示過？
對方做過啲咩令你咁諗先

唉屌 我又係試過迫自己遲覆 次次都十分鐘就頂唔順
結果對方就隔好撚耐先覆 屌
人總是犯賤

識左冇耐，岩岩先開始暗戀，儘量keep 住一兩日就tg wts，唉

冇呀 佢一定唔知我對佢有野
我知佢鐘意邊type 但我完全相反
佢自己都親口講話我完全唔係佢鐘意果type

啱啱開始啫 大把機會發展

你啲fd咁留意你覆人速度

好多時真正鐘意同理想類型係兩回事
試下比啲signal對方

Exact7ly
想放棄自摺個時又搵返你
由你鐘意佢個刻開始就已經輸撚哂

平日見到佢，又唔敢同佢講野，驚佢會覺得我狗公，add佢又驚會煩到佢

*平時

因為我真係好懶覆機除非有緊要嘢淨係會秒覆佢

唔好咁頹啦清
可能情況無咁差呢

講得好

到底係邊個發明暗戀真係好on9

都好呀 可以死心

一樣
冇你咁耐 但情況差唔多 好辛苦

今日又見唔到

請讓我John大家

同是天涯淪落人

依家番工最大動力就係見佢 但唔同部門只能盼佢約我食lunch

明明我女神single都唔要我
我想一直等佢

恭喜

之前佢有主動約過？

有 話同佢部門同事食會dead air所以r我食

好羨慕呀屌

你就好啦

絲打我地一齊加油

不要去暗戀……

好想放棄呀屌明知完全冇可能

屌睇完段字都覺得條仔好難捉摸

今日係灰到極既日子

諗起以前暗戀既男同事自己做晒電燈膽
男同事現任女朋友A有一個4歲小朋友 個陣大家都friend 我會借叫A一齊三個睇戲 咁我自己無咁緊張
自己又試過單獨同個男同事睇戲佢又應承
連登成日話肯同你睇戲就有機 點知個男同A一齊 完全估唔到佢初戀會揀呢d 亦估唔到A會再拍拖
而家諗起之前所有野全部得自己幻想 仲好似撮合人地咁

確實係
但佢唔拒絕 都冇接受 仲痛苦 可以點

咁死因係咩先
要檢討架呢啲

咩叫暗戀